唔好被帶風向仇恨美國人

首先如果唔係拜登啲死人票同種票 侵已經贏左
即係話心水清支持侵既人係美國係大多數
但係連登哩幾日不斷有一堆人散播仇視美國人既風氣
又話美國人蠢 又話佢地虛偽 又話太和平點點點
完全無視左投侵既美國人

美國人真係算係咁 被media日夜洗腦 唔算係支那手下第一身受害者 都能夠有大多數心水清投侵既人 相比發生送中之前既香港人？

仲要記住出面支持侵既人唔多唔少都係受住生命威脅咁去支持侵 望下果兩個侵支持者被dem supporters 射傷

當然佢地支持侵既出發點唔係因為香港啦 但絕對算係咁！ 能夠係一個咁亂既環境都保持清醒

我唔知係有堆人想帶風向去仇視美國人搞分化 定連登仔火姐眼唔理性 但今次美國人已經做得好好 佢地都無欠左你地

美國仲有好多心水清 支持香港既人

同堆件事未完架！唔好當正biden已經係總統啦好嗎？

關你撚事

見住成班人同美國人民分化 對香港無好處 就緊係關我事

仇乜鳩
港有港豬美有美豬
大家都是人

哩個世界咩人都有 仆街周圍都係 但唔好忽視做左正確決定既人

仇咩
入定爆谷花生好過啦

美國人係反侵
但冇話唔會反中
兩樣都反晒咁解啫

Trump 71,000,000 Legal Votes
有史以來最多票！

吓？你又有證據證明係種票？會唔會你都係被傳媒洗晒腦呀？

唔會仇恨美國人
尊重美國人投票比拜登選擇
到時殺到埋身
仆街唔好喊

反正香港都已經死咗好耐
香港只會示範一次
反正依家香港人都會食花生睇住左膠未來仆街

我就係想表達有大部份人都係投侵
到事美國真係火燒眼眉
投左侵果班人都係受害者之一
我地唔應該覺得佢地抵死

投侵個班

唔明 美國投票就話人選舉舞弊 做乜啫 型d 咩如果唔合你候選人心水

得啦5毛，你哋贏咗，可以收工

投拜登既等懲罰啦

無收過錢 但真心覺得個結果顯示岀黎係咁 仲用咩反駁 你係叻嘅就一早同拜登一齊鬥郵寄票 等度度都爆200% votes , 知道美國個個都知中間有內幕, 家陣輸就輸打贏要 要對付仆街就要比佢更仆街 呢d 野要教？怪就怪自己行得正 企得正 贏咗個精神 未輸個結果
世界好公平又要正義又要結果啱自己心意 點做

你戇鳩?
美國仲有好多投票俾Donald Trump嘅手足
但係仇恨deep state係一定要
正如你一定要仇恨蚑共，但唔需要仇恨全部蚑那人一樣

你個名改得幾好
如果唔係一毛就肯定係on9

做左咁多年人
祟拜某國D偷呃拐騙
咁你快D死返去住就啱啦
一係去北韓選啦

唔係話應該點杜絕種票
教人種得仲勁
平時投開工賊會??

咁使撚選呀
軍政府咁咪得囉